下週一公務員回復正常上班 公共服務公共設施回復正常服務

Work from home已成歷史，打工仔泣不成聲

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

屌⋯⋯大爆發啦今次

香港冇事啦，可以解封所有關口，唔帶口罩啦

連登仔:準備社區爆發

社區大爆發

今日先係連續聲稱既0個案第二日

疫情根本已經完左

次次一復工就爆 點解唔忍多排

恐懼撚又柒一大獲

相信政府!

都好正常啦

不想承認但必須承認

香港靠d市民先守到

享受過就好永遠懷念WFH
年尾可能仲有呢

唔停禁止聚集就叫人上班 重開

根本就無晒事
真係唔知驚咩野

一個復陽又仆街啦

係咪開返康記gym room

開關開關開關

咁其實禁聚令都可以收皮 唔返工點禁聚

唔帶口罩啦咁

等睇第二波爆發

已經有好幾個復陽，但都無爆過。

但美容院 健身室 繼續停14日

無事喇
恐懼撚認輸未呀

source?

室內場唔開

除非開返關, 唔係已經無可能爆

繼續限聚令，但叫人番工、一齊做gym打波睇書？

其實想問依段時間公務員WFH 除左帶黎負擔
有咩實際作用 ?

【最新】下周一起絕大部分公務員恢復正常上班 圖書館博物館等重開

原來公務員仲未復工

無知一問 有咩負擔

只準勞動，不準娛樂

又叫私人公司dse期間要彈性 自己又復工

正,快D開啦

香港無本地爆發其實好安全

公共服務亦會回復正常辦公時間，公共設施在不違反限聚令下亦會重新開放，包括室外運動場、圖書館及博物館等等。

quoted from "

打工仔又贏
真係核爆都要返 總算有樣野可以同日本仔 叮噹馬頭

正一仆街黎

咁下周一大型抗爭活動係咪都恢復

出住糧放左咁耐假
真係巴鳩閉

Yes

返工想食lunch都冇得坐

其實好多，社會福利申請，稅務開支，運輸署服務....etc

依段時間佢地全照出糧但無服務提供
全部都係社會成本黎

仲未講一大堆政府外判工人無工開等問題

襯佢病，唔好比機會佢經濟復甦

無得做尖住
開室外場

快D開GYM開運動場呀屌你老母!

地盤咪又係開緊

等睇回力鏢

無事了搞掂

幾好
6月前完
健身練跑做足準備

其實香港暫時真係守得到
最怕全面開關，又湧人入黎

考牌同排期服務停咗一段時間
而家想考個牌等一年都唔知得唔得

有撚wfh 啊

好似講過復陽既傳染力會低左

快啲開返籃球場啦屌，我想打波呀

唔想返呀仆街！

留名等睇下星期又有新確診

其實全球都爆緊 佢一回復再比人入 就會再收皮

入圖書館睇書、溫書、涼冷氣、hea = 共同目的
入博物館考古 = 共同目的

去超級市場買嘢都係共同目的

我都想做

都無wfh過

部份連登仔：公務員唔返工對社會冇影響

飲酒好危險但係 office中央冷氣又多人就冇事

唔開尖room又點樣黎新一波爆發呀

報復性消費

打場波都違返限聚令啦on9

開運動場但又延長限聚令
即係最多4條友踢波？

屌即係冇得踢波

如果有限聚令就唔抗爭，咁樣只要政府永續14日限聚令，係咪就以後都唔抗爭轉做順民藍絲

要爆了

世界末日，俾人逼害。

正。齊齊逼車逼地鐵

起碼運輸署呢D拿拿聲開返先啦DNLM，圖書館運動場呢D咪由佢繼續停囉

係咪每間圖書館限4人入去
其實外面排隊等
跟住黑警會罰條人龍嘅人位位二千

有沒有搞撚錯

仆街政府

係我黑心定點？香港太好彩
便宜左班垃圾高官
以為輕鬆抗疫
Dllm
再爆就岩喇
五一歡迎佢地啦
港珠澳大橋送埋錢俾佢地就岩喇

agree

回復正常

一直返緊工無試過wfh

佢復工仲用限聚令已經有問題，雖說法治已死，但國際未死

爆閪咩 發少陣夢啦
開返大陸關就有可能爆
本地根本乜事都無 面對現實接受眼前既數字啦

快啲復工 正常返公共設施唔該，好想去游水

無WFH 過囉

我都唔想返工呀

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

屌!又話要讓DSE搭車
全港復工一齊逼車係咪想玩鳩考生

淨係全面復工，但唔俾人入係咪就ok

連仔又柒一大獲

唔想再戴口罩，爆哂瘡
快撚啲宣佈疫情完結啦屌你老母

根本就重來都唔嚴重
仲搞到𠵱排少做咗運動
快啲正常返啦

運動場只限4×100接力跑完好似打波跟隊咁撚樣

日日訓到九點先醒好爽

我諗隔多一個星期真係唔戴罩都ok，風險好低

咁都仲有打工仔有嫁嘛

狗：多過4個人不限距離只要有共同目的拉得

香港極速抗疫成功

攬炒派輸了.....

咁唔好彩

二千蚊自己買書好過去圖書館了

疫情完左

公務員自私撚想wfh

事實係，樓照升，股照升

AGGAR , 無得游水腰痛復發

原來咁多lihkg 囝支持政府停頓 (照出糧)

佢就係想復工然後留番限聚令

唔影響經濟既情況下阻止人上街

睇死佢乜措施都cut 曬然後留番個限聚令到六月

無啦無啦上個禮拜先返兩日

星期六日咁多港豬出街玩

其他工種日日都要返工囉

即係公務員一返工就會大爆發？？

夏天乜菌都熱死

根本大規模感染都唔會攬炒到權貴商界有錢佬
人哋大把錢請醫療團隊，攬條撚咩

不如早啲完撚咗疫情，大家襯夏季做多啲運動好撚過啦

上星期新聞話有個女人為左方便仔女借書，特登搬左去中央圖書隔離住

無得wfh 世界末日

係咪就黎唔駛戴口罩

之前用其他國家口罩都爆瘡，但用左日本口罩後就無事

我上星期都返兩日，今個星期返一日

乜運動員就唔會中招？

痴撚線老母

正常 下星期全港復工復課
wfh咪又係做到狗咁

今日係我最後一日wfh

體育館？

無腦細𥄫住，覆完email訓陣教都得

去廁所都可以耐d

室外先開，不過都要跟限聚令

四個一隊
龍、後衛、中場、前鋒
啱啱好

係2個一隊

好傷心，好在有四日連假調整下心情

限聚令target係:
6/9 反送中大遊行
6/12 香港佔領行動
7/1 主權移交大遊行

唔同隊都叫聚？

公墓員係屋企有咩工作可言？大把份工本身都唔高危，要納稅人養到幾時
政府帶頭WFH係想私人企業跟隨，但其實好多由始至終都無WFH，或者淨係彈性上班，但因為咁而人傳人既個案都係好撚少...
繼續封關同做好個人衛生既其實真係無咁易會再爆咁都唔復工就應該強制停埋巴士、銀行呢有人聚集既地方啦

咁你兩隊波都要聚埋一齊踼嫁

屌 又要番番office 仆街

聚埋就同一隊啦

比賽咪係8個人既共同目的囉

等第三波爆發

Dse 考生已成condom

根本就喺....私人工八至九成已經復咗好耐工
條街兩個月前已經好多人，唔明啲人嘈乜鳩

公務員就返工先
禁聚令就繼續話唔知幾時先解除
佢真係好嘢

唔洗再帶口罩

皇馬同巴塞踼波，咁係22個人一齊踼波定係兩隊分開11個人11個人咁各自各踼波？

運輸處正常返未

我OK 呀. 有咩好過衰一次, 就係衰兩次

抗疫成功 除罩

我反而覺得會長遠多左WFH，既然現在WFH都唔係生產力差太遠，遲啲經濟又可能轉差，何不俾員工WFH，可以cut office space，又係一樣變相福利。

一早回復正常啦屌你老母仆街政府
又話爆

我都想係咁，但港資腦細邊有咁好死

抵啦

11個又唔識另外11個點叫聚呀？

袁國勇表示14日之後你哋就hihi

幾時開返健身室比勇武可以大隻過popo

准

開返球場
但只可以踢4人足球

所以反對公墓猿疫情減薪個d一定就係公墓猿黎
同警甴一樣屋企鳩fingfing照出糧

人工8折

根本上次爆都同復工無關
係班外國茂利自己出事, 同惹佢身邊d人

配合黃金周黎個大爆發

其實係
早幾日咪網上傳想捉鳩d係入境大樓排隊班人

777成日話復工
咁你cut返啲擾民措施未啊
嗰啲就扮晒嘢猶豫不決

其實要屌就屌佢樣嘢

生產力5折

盡備全面光復香港

根本就係
淨係睇外遊確診同本地確診數字就知一直都無大爆發過
有班「攬炒」撚叫晒春咁都唔知做乜

快d完啦唔想戴口罩，好多地方又沒得去

個個都戴口罩 真係好低機會爆發

開番樓下CLUB HOUSE都係好事既

香港人守得太好，想爆都爆唔到

想去旅行咋

真 根本絕大部份香港人今次真係做得好好

Wfh唔係為左你
為左政府大樓少d人返工 減低風險

每日陪佢仔女搭的士去轉中央圖書館應該平過買樓

無事啦，無事啦

連登仔concept
睇唔到人地做咗d咩=人地無做野，可有可無

停工? 邊L 度停? 睇過?
無人識你wor

我都喺咁諗結果比上面有條傻仔串 做運動就唔會感染？
一睇就知喺啲傻仔毒撚

其實唔係傳左去歐美既話 真係差唔多疫情已完

準備大塞車

大公司跟政府，係中小企先唔跟

返工又唔見佢咁講
講到好似返工以外嘅時間先會感染

林鄭嗰限聚令之所以咁成功
或或少係因為親病毒派嘅盲目支持
依家求仁得仁啦，工照返，奴隸就冇娛樂

過多一個禮拜熱到hihi
繼續冇乜確診應該d人開始會唔戴

打工仔全面進牆...

但係限聚令要延長

可以遊行了

我公司都係跟政府

Once u try ho, u never get back

每一次的復工 都是迎接再次wfh的來臨

快d 返工啦，加快派錢程序

諗多左 香港老細邊會咁好死

WFH

咁點解今日冇啦啦開始香港去深圳就要即刻隔離
上個禮拜係咁0確診先嚟攞間酒店做隔離營

唔會
如果你考左筆試依家報應該都唔會好耐
因為已經停左筆試好耐
未考筆試既人閘住左

屌
想喊
下星期開始要返3日office

永續WFH

WFH無得輸
皮膚好咗，精神好咗，係肥咗少少

應該支那仲未停到
酒店就係用黎俾班外遊撚等測試結果，唔洗係博覽館等過夜

屌 大爆發啦屌

diu

我農曆年之後一直都係一星期返一至兩日直到而家

如果之前考過46
而家想考個26/中重型車
就唔會受筆試影響
而家26淨係排強制都已經要年尾
甚至下年年頭先有得考
尤其而家好多人冇嘢做想考個26搵食

訓飽食足精神好

一早無事啦
日日出街做運動都無戴口罩
恐慌撚又柒左

一樣跟政府

公司未出通知，但預計會全面復工

證明呢個世界無報應

公務員復工就會爆
3月 - 4月返足工既打工仔日日逼交通工具就反而唔爆
反都搵啲好啲既理由啦

wfh 唔係問題，轉鬼晒員工做自僱當freelancer 囉
香港啲老闆可能真係咁諗

次次啲末日撚都係柒

快啲返工啦7頭
已經出住糧放咗咁耐假唔駛做仲想點？

咪玩啦，運輸處唔開工連登仔已經屌晒鬼

我8月尾考自私
應該5月尾6月頭先學

第2波會嚟，只係唔會5月咁早

攬住一齊炒

除非解封支那關，否則香港係好安全唔會爆
我都想攬炒，但事實係根本爆唔起

咁幾時會黎？

連燈恐懼撚：第n波爆發來了

5月路試

office白領, 哀悼緊最後一個月WFH

歡樂既時間總係過得特別快

其實好多公務員都正常返緊

根本就係廢炎, 只要做返沙士既防護措施就KO左佢
歐洲爆得咁勁係因為唔戴口罩 / 無口罩(畀我地同支那搶哂)

係黎就快啦，唔想返工呀！

係, 未來十幾廿年會再有一次

班社會寄生蟲返唔返工都係咁

14日後見真章

2020 Q1真係一個好好既時光, U grad之後第一個暑假

我識有啲舊同學係正常返緊，有啲又係屋企hea，我諗都係一半半

打壓和你Lunch

復工都未必有牌考啦
依家係怕傳染

林鄭咪講咗囉，真係完全WFH得4000幾人咋，大把公務員返哂工。盲目仇視公務員做咩

嗌下口號舉下牌都打壓

大家一齊wfh最好

香港人日常

地盤佬會唔會幫你整車牌?

21日零個案？

因為仇視既人都係大多數無得WFH既人囉
我依啲WFH左3個月既人就咩感覺都無

一樣，公務員wfh，啲私人公司先會跟wfh。

限聚令

「WFH？得！人工先減三成再講」

依家歐美都冇飛機黎
係怕中國就真

工作效率減3成

Agger 要爆一早爆左

Wfh 我打三份工都得
到時用一份人工請個PA返黎做三個人野
坐係度收兩份糧

搵六份工，請兩個PA，就四份糧

仲唔做打工皇帝？

三個人做六個人野
香港GDP仲唔爆升？

理論上我可以wfh，但我老細私下叫我要返

係咪可以除罩啦

打工仔泣不成聲係因為
WFH成為歷史都未享受過

4個一隊 咁2隊踢咪8條友
2個人一隊 加埋4條友先得

7婆話等車都唔叫係共同目的嘛
咁我諗同隊都唔叫共同目的
人人負責個位都唔同

快啲爆多次 爆得勁啲 咁就可以再home office過

你自己都講左啦，完全WFH大把公務員一星期番一日寫字樓，部門運作到咩？林奠你都信
重點係佢地既工作真係唔高危，政府合署/部門又分散各區，你試下半價比佢地WFH睇下係咪個個狗衝番工，咁都算盲目咩

一定有得考

office咁多人 爆發既機會點都高過
之前d師傅咪收到風5月2開番

成班一心諗住入左政府大把著數，永遠私人市場死人冧樓都唔關佢事無私人市場納稅/帶動經濟，政府都養唔起佢地啦

原來公務員依家先返工...

我無呢粒魚蛋 你都唔可以有

開左關再講

泰國咁熱都有人中

休息左咁耐終於要返足

咁九巴捨得d班次密返d未

食屎啦班公務狗 唔返工有糧出

嚴重會死亡呢句百搭

唔駛返office唔代表無做野

唔好呀
還我美好WFH 長假

主要係外來

算鳩數啦，香港咁既濕鳩僱傭制度，點會俾你WFH，今次當係人生一次美好回憶啦

幫幫手 今晚呢個活動

［行動post] 星期二晚IFC放工和你唱

絕大部份3月都復左啦

其實wfh最緊要係work mobile同it可以配合
一係vpn部電腦，一係用notebook帶返屋企做
仲要可以連到晒公司既server
兩樣都冇就講經咩

限聚令唔限死要wfh? 私人有幾多跟？

兩樣都無咩公司黎
咪就係垃圾公司

公墓員班大食懶番工都蛇王啦

繼續限聚令

中小企9成冇
都係做過mnc先有齊可以wfh

樹大有枯枝，不過係特別多d

mola mola wfh

睇你咩行業

十幾萬人做幾萬人既workload, 邊有得你唔蛇王

眼紅人哋有咩用？真係魚旦理論。如果私人工有得WFH但公務員要返，只要可以減低疫情擴散，我絕對唔會眼紅囉。

支持復工但係開關先好冇

笑死, 全世界零確診先叫完呀

快啲開關 睇下爆唔爆

私人工都好多人偷懶架遮，公務員都要睇係咩部門，忙過私人工都有

草場 2vs2有冇得諗？

登仔真係諗住依年唔再返學返工

林奠同病毒傾好左
唔搞球場
所以可以括免

VPN又唔係咩high tech 嘢
是但搵個正常it都識得set啦
不過你公司如果好多機密嘢就唔同講法

未撤限聚令，開返足球場咪只可以4個人踢波

咁可以瘋狂踢波，爽呀

疫症期間，各國政府人員都忙著去解決問題
唯獨香港咁好笑，反而放假等市民自我解決問題
呢個垃圾政權同公務員，真係唔死都冇撚用

公司任何野都係機密架啦, 根本就係心態問題
如果係細公司, 人手小貓三四隻, 真係洩漏左出去, 個員工畀你告到仆街
邊個咁傻仔

主任級二月已經翻緊啦

得, 踏單車踢

個仆街運輸處肯開未

假的話 應有一面起碼澄清下 但目前無
存疑先

應該一早咁做啦

疫已完

政府似會永續禁聚令

一諗起個班食炒價掃罩班人就想笑

怕咩
一定會

屌啦 我咪由一月起日日返工
邊有得話驚就唔返

唔想返工呀唔想早起身呀

連登仔不願面對
仲對住個mon攬住堆口罩ff 疫情會幫手攬炒
到時有口罩就有西屌既日子

慘啦 要返工 3個月假期已完

屌嚴格黎講本地由頭到尾都冇真係爆過！

其實而家旺角比全盛時間人流唔差得幾遠

我做大公司新年後無番過去，唔好下下搬魚蛋論出黎啦...分析下佢地拎緊納稅人錢又低危工作，疫情紓緩左真係無理由WFH姐

7婆今朝話8成公務員過去已經full time office

少左啲戲院咋
一開返就同以前一樣

仆街

傻鳩末日撚啲口罩可以留返畀個孫用

真

反應最撚快既就係香港人同台灣政府
因為我地最清楚支那

唔係架 據說行山銀行某區既back office既人每個星期都有幾日可以WFH

以我所知大部分淨係返1-2日
有啲直情完全冇返過

學校仲放緊假 大把時間抗爭

廿年之後另一次疫情
到時已經變成萌塞廢中既連登佬就會出黎恥笑香港人唔早二十年做好準備

真
九成都係啲海外港人惹完返黎
我地香港人非常自律 所以好少社區傳染

其實公務員先最應該返足工
香港人公僕, 拎住高於水平既人工, 出事就第一時間有得WFH

口罩我覺得真係要戴到外國都冇事或出疫苗
始終都有一日要開關
咁多隱形病人，如果唔戴住好易會爆

澳門都做得好好 真心
好多措施都快過香港推出

FF下好啦

應該6-7月仲要戴

打網球應該無事

咩dept？我呢邊三月起返3日以上

但政府唔帶頭做，香港應該所有人都無WFH

佢眼中公墓員係咪得班狗
連其他紀律部隊一個禮拜都有一兩日home office

屌我friend 開診所連普通傷風感冒都小撚咗好多，屌哂鬼！

一定唔需要, 就算你睇美國爆得「最勁」
死亡率都唔算高, 咁樣herd community好快啲人就有抗體
就好似去返流感咁樣

叫做帶頭作用，但冇乜私人公司響應

正常應該要係咁

WFH都唔駛返公司
仲駛乜睇「病」

咁梗係啦, 緊急法支令箭淨係拎黎玩鳩後生仔

on99

6月可能有

好似返翻去小學打風咁

香港打工仔一生人一次的Wfh已完
要番番去一星期五日，甚至六七日的日子了

好想知咩部門一星期返一日
好妒忌

美國3億幾人，起碼2億人中先做到群體免疫
如果係得既，美國都唔駛封城啦
就咁唔理佢，睇怕醫療系統會完全崩潰

有架
大公司會跟
同我work既一間中小企都跟（當然係因為個老闆係一個人類）

好多部門都係，佢哋輪住跟roster返，一星期返一至兩日，其餘時間喺屋企唔駛做。但其實咁樣返法佢哋都做得切啲嘢，證明政府幾多冗員呃飯食
仲有Icac嗰啲處理機密資料嘅部門，聽我入面做嘅fd講佢哋除左報案中心之外其他人Home Office 咁耐放足咁耐假

[行動po]香港人日程表更新

90後表示好滿足, 小學沙士兩個暑假
依家U grad又黎多次

應該係要d人逐d逐d咁中招黎壓低個peak

唔會唔理但亦無需過份恐懼囉

咪係，其實其他紀律部隊home office根本冇嘢做到,同停工根本冇分別
有啲直情完全唔駛返，3個月入面放左超過2個月有薪假，大假都唔駛扣
私人工條命係賤啲架啦

不嬲都係
十幾萬人做緊幾萬人既workload
係咁加位係為左維穩

唉
連登仔成日又話復工就爆到仆街
你其實知唔知自己燈
燈到個黑狗都冇事變穩定

入面有好多中高層老坑逗緊8-10皮一個月

我願意以我嘅健康，去換取一眾同事有得繼續wfh

證明左公務員有幾廢

係咁架啦, 咁咪造就到公務員係好工, 政府出既糧特別香
反對聲音咪會少啲

唔廢都唔做公務員啦（講緊幾十年前入職啲老坑）

流感死亡率0.05%
美國武肺死亡率5%
一億人中都死五百萬人

對比以前既大疫症既死亡率算得係乜野
而且人口過盛係所有國家既問題, 根本有意無意地想多啲人病死
又可以賴支那傳入黎, 又可以減一減人口

技術層面黎睇,
不如話公務員罷工其實對個社會冇咩影響

咁好多私人工都係翻兩三日

好撚危險 我覺得公務員黎緊2年都應該WFH

泳池開唔開

你都on9
衛生處d人返足六日ot
忙住解決問題
放wfh個d大部分都係要面見市民既位置
大把公務員wfh但都自己返去清野

唔好習慣被限制自由

係 大家可以除口罩相見了

Work from home人士命不久矣
收屍

今個星期要返工啦

唔好FF啦, 爆暗瘡就有份

永遠懷念2020.2-4月

點解我見到 嘉倩BB

疫情既極限已經到左 輪到抗爭發揮喇

成班怕死

黎明行動大三罷！

［行動post] 星期二晚IFC放工和你唱

阿張醫生日日見佢tim

不過我岩岩去完個department 同房個staff 由番工玩手機 + 訓覺到2點都未做過野

爆咪爆攬炒不是口號

畀人炒下點罷

話就話WFH
唔通水務署唔做野冇水你飲咩
唔通渠務署冇做野由你爆屎渠咩
唔通路政署唔修路由佢爛咩
講你就信
on99

屌你老母放啲蝗仔落黎做乜鳩

乜有唔正常服務過咩

復工：保經濟
限聚：保太平
重有影響嘅行業政府一定派錢力保。
政府防疫有功，民望升返，多翻香港市民支持，又可以用限聚壓住示威者，中央一定大喜，今次仲唔連任成功。
多謝連登仔大力支援，繼續叫人多留家小出街，返工坐車記得帶罩，千祈唔好傳染比老人家，放工就立即返屋企，多謝曬。

人生中有欢喜
难免亦常有泪
我哋大家……

諗多咗啦
有嘅話人工一定大跌
Outsource大陸專才+印度佬

真 支持

香港會少左一半靚仔靚女

你無得揀

朝早迫返工 DSE既朋友點算？

快啲回復正常啦,過完年已經開工,不能只有我開工

第一年考公開試咩，之前每一年都係咁架啦

5月10號見

我隊波4個人想將個波射入龍時另外4個就想阻止個波入龍，點會係共同目的？
你咁講過馬路嗰陣對面嘅行人都叫係同我地一齊聚會？

留名第2波大爆發

推

唔想返返早呀 屌你老母

利伸 冇得Wfh但返緊10-5

有咩問題？以前咪一樣係咁

上次復工一星期後就大爆發
好多公司睇政府頭，一全世界正常返工，咩春限聚令全部變廢物

未撚享受過WFH就收皮

做尖呢

根本就冇大爆發過...上次多確診係因為d留學撚返歸

禁制巿民娛樂

唔關返工事啦
大把人一早已經要返
其實公務員返工都唔會爆

返工啦柒頭
多多藉口

全球得香港人繼續返工

咁正 我公司10-7

又嚟
前年山竹政府唔停
私人公司反而有啲停
唔停嗰啲我唔覺會因為會跟政府wfh喎
私人公司使跟你政府做法？
私人公司叻過你淋病多多聲啦dklm
你班公務員咪諗到自己係市場領導啦

咪就係
停撚晒啲公共服務
淋病係咪弱智㗎？
山竹又唔見佢俾人wfh
私人公司反而見到咁嘅情況
酌情俾員工wfh
跟本私人公司由頭到尾都唔跟政府
邊有私人公司會因公務員加薪而加人工？
係政府厚臉皮以為自己係領導、係共產黨

停左康樂服務啫
灣仔入境日日都爆哂人

人哋唔返工都有錢收，香港打工仔隨時返足都扣糧

根本好多部門一直返緊工

衞生防護中心夠日日賣廣告叫僱主安排在家工作同彈性上班啦
入面啲人咪又係正常時間返工 返足咁多日